其實有無人知武漢肺炎病人點好返？

醫到啦咩？

新型冠狀病毒肺炎大爆發，疫情遍佈全國。廣東省政府下午宣佈，已做好應急預案，在廣州、深圳、珠海、佛山、東莞等市建設臨時醫院的準備。中國國家衞健委今天舉行記者會表示，由於抗體持續時間可能不夠長的因素，武漢肺炎患者痊癒後還是有再次感染的風險，因此治癒的患者也應加強防護。本港感染及傳染病專科醫生曾祈殷向《蘋果》表示，如何界定「康復」成疑問，武漢肺炎康復者應更注意個人衞生，既排除二次感染風險，亦防止病毒「未清」而感染他人。此外，浙江有專家指出，新型冠狀病毒不排除母嬰垂直傳播風險。

靠自身抵抗力啦
同埋我估大部係係後生啦
老果D就大機會等死多

病唔死咪好lo
病結局唔係死就係好

有人話飲水OK，道理同洗豬肺，豬肚一樣(用個鼻飲，直達肺部)